願榮光有音樂盒！！！！！

無聊上DGX 頻道見到

聽聽下想喊

想買!!!

感動

高質

想買

好撚優美既旋律

等官方出吧

係咪made in HK先
Made in 支那你買埋我嗰份

無曬貨

日本製

商品化左既話擺上光時上架

限量500個邊可能買到

Made in 支那有淘寶佬敢接?一陣去埋新彊

最盡肯幾錢買！

我先，$2019!

Made in JP!!

好想要！

榮光寶盒?

波野波囉咪

有條友見人留言就負皮

暫時缺貨

何以 這張紙 沒有字
何以 沒隻字 極怪異
良知 變禁詞
下聖旨 反智
縱懷疑 不得公議

推願榮光歸香港

，呢個勁，仲好過係街度叫口號

fatfat

好貴

日本貨，其實唔算貴

Push push

we all understand....!!

以前啲音樂盒，啲聲好“擦”

無貨wor老細

facebook話會公佈點訂下批
但仲未出

賣600雞計成本計埋運費根本冇肉食

你出完post又多左人同我爭第二批

起雞皮！

娘子出嚟睇耶蘇呀

有得訂啦

售罄

未喎